Tinder去年秋天上线时，其月使用量一直在攀升，但用户每天打开该应用的次数却在减少。 Tinder的互动视频活动“滑动之夜”将于本月在国际市场推出 
 日本主要商业日报《日本经济新闻》(Nihon Keizai Shimbun)在去年发表的一篇简介中详细介绍了菅义伟的日常事务。 这位草莓采摘工人的儿子是如何成为日本下届首相最有可能的人选的 
 我们大多数人很快就会吃掉一份沙拉，以最大限度地提高每日的产量。 真正的午餐休息可以改善你的工作(和生活)|作者:奎因·菲什/职业母亲|020年9月1日|大众科学 
 现在，该学区开学的第一周只是每天与学生在线签到，以帮助他们适应新的远程学习现实，并给老师更多的准备时间。 球队重开:2，学校:0 Scott Lewis | 2020年8月31日|圣地亚哥之声 
 丹麦领导人弗雷德里克森在网上发布了一段自己一边洗碗一边唱丹麦流行歌曲的视频，为严肃的每日新闻注入了急需的幽默。 为什么女性领导人在抗击COVID-19方面比“战时总统”做得更好 
 然而，尽管措辞强硬，JPO和洛克希德都无法对《每日野兽》报道中的任何一个事实提出异议。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 “前几天我们一直在谈论科学，”克劳斯在接受《每日野兽》(the Daily Beast)的电话采访时表示。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 消息人士告诉《每日野兽》，作为努力的一部分，赛义德接受了数月的武器训练。 美国间谍在巴黎大屠杀发现基地组织的指纹|沙恩·哈里斯，南希·a·优素福| 2015年1月8日|每日野兽 
 “我们悄悄地做到了，”里德此前在接受《每日野兽》(The Daily Beast)采访时谈到了消灭ISIS。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 这就是为什么《每日野兽》(The Daily Beast)与《查理周报》站在一起，在袭击发生后发表了他们有争议的封面。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 有些人甚至因为同样的邪恶目的而再次被捕，每天的报纸都刊登他们的名字。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 当女人们来的时候，他正准备去西区和普鲁伊特太太进行每日的拜访。 homestead |Oscar Micheaux 
 牌桌每天占据了这些老家伙们6到8个小时的注意力。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 我们必须记住，他的日常生活，在那里，家庭是有秩序的，有助于给他留下规律的形式的印象。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他不需要停止进一步的学习，但无论他学到什么，至少让他每天练习一个月。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)